楊斯雅：有視后俾人包

【娛圈黑幕】前港姐楊斯雅爆「視后」澳門送外賣 包養價100萬7日遊

究竟係邊個視后呢？有無歸師兄估到？

無撚野呀?

唔貴啦

棋靈王原來咁撚有錢？

屌

100萬包到佢幾抵

有邊個係視后？

想知

冇先係新聞

一線中嘅一線女藝人，貼士係佢好多年冇公開戀情

蛇?

佢又唔似100個肯做，佢叫價應該幾百

汪阿姐啦梗係

咁撚大反應？

肥媽

近十年視后 無公開戀情 靚女後生 都幾撚易估到

who

邊個係靚女

蝦頭

佢有模特兒咁嘅魔鬼身形

第一個諗到係三水妹

好明顯有啦

楊斯雅唔知有無...

佢有好姣好誘人嘅面孔

十年視后 08-18 ( 其實11年)
米雪
鄧萃雯
胡杏兒
楊怡
田蕊妮
佘詩曼
胡定欣
唐詩詠
李佳芯

DEL左有公開戀情既

近十年除咗胡定欣，應該無其他人選

一係唐詩詠一係胡定欣

屌揀多左個鄧萃雯
冇公開戀情但唔後生

唐詩詠咁純咁乖咁pure咁true，我唔信係佢囉

條女賣性玩具，想鳩UP博宣傳，咪撚信

唐姨呢個算唔算？

唐詩詠又冇身材又唔夠姣，我諗上佢同玩Mary差不多

佢修修條眉再講啦

包胡定欣超重口
唐詩詠算唔算公開過戀情

拉

其實唐有
崔建邦同洪永成都算公開過

應該係米雪

骨多過肉點食

似係唐詩詠

個囉字真係畫龍點睛

我估都係

呢個其實係佢個年代都做過。成蟲食過

死啦，個 post 上咗熱門，等睇被洗板

Pull

乜撚呀馬志強

屌你呢啲post都上熱門

佘詩曼呀

未奶共前已經係圈中小富婆

好耐前都有雜誌講佢同富豪有路

一百萬咁少？？？？？

關我撚事咩 拉

2012年落選港姐楊斯雅 (Cindy) 離開無綫後，開設性商店，又做Youtuber。為求高點擊，Cindy經常拍片談性論愛，爆娛樂圈中秘聞，早前便試過爆男星「呃蝦條」的手法，指對方專食兄弟女友、老婆。最近她又以「雞，女星全部都是雞？」為題，驚爆在電視圈疑有女星賣淫，更聲稱有視后級女藝人被富豪包養，直飛去澳門「送外賣」

收撚皮啦 落選k呢啡 求9其作 博出名 上位

此 post 已完，拉拉撚全面進場

我屍詠？

視后全部驅風，有咩好食
食下是非精，安樂窩好過

爆拉

冇人想知

一個月十萬八萬都算金融才俊？

阿余既有冇搞錯，100萬肯制？返大陸拍劇一集都幾十萬啦

一線中嘅一線，仲要好耐無公開戀情，除咗蛇諗唔到第二個，胡定欣只係tbb夾硬捧上去，未到一線中嘅一線。

有人見過蛇c慢喺賭場比個有錢佬話：琴晚屌完你之後而家係咁輸錢啊

蛇既機會好大，加上佢有埋太陽堆，去得澳門好明顯都係個個人

唐姨舊年先同洪仔分手，點會好耐無公開戀情呀，仲有佢妹仔格，個視后都無人服佢，點樣一線中嘅一線

真係少左d，應該不是一線中一線

唔撚係啊 比人包仲使出嚟拍劇咩
fake news

蛇本身已經係富豪啦

但明明以前鄔友正追蛇唔到先轉追李明慧，而家話蛇100萬一次真係好似cheap咗啲

我覺得似胡定欣

又老又樣衰又閪真係送比我都唔要

呢排好小見佢

阿余好似大把喎

視后應該生活無憂啦 唔通做雞為興趣
可能有人識左個有錢男友 比人改編

Alli條臭雞

錢又無人怕多

緊係姣蛇啦,十年八年前已經知啦唔係咩新鮮事

唔係唐詩詠我咩都得

7章野都黎緊,搵夠就享福歎世界啦,唔通出黎生人霸死地咩

唔好睇到D女藝人咁清高,或者真係咁貴

有時需要起錢上來,一百個已經好多好多,始終肯開價既老闆本來就唔多,何況阿蛇都知自己唔細啦

蛇

無鮑姐?

覺得楊斯雅9up多

蛇出名係富豪雞，爛玩友黎。n年前暗名已經爆佢同撒亞人拍拖個陣 男既去外地拍野 佢帶條仔返屋企爆房

個囉字真係畫龍點睛x2

無公開戀情喎

Ali

成日去搏拉蟲草之星頭馬

一見到就想笑

好似公司d 八婆講野

呢啲暗星二打六有屁就放有嘢快講

個樣愈純良現實一定就爛滾
相反睇落好淫賤現實係良家婦女
所以一定唔係胡定欣

長期同男友高調

娛樂圈無人包先係新聞啦
做咩大驚小怪

.

胡定欣同過馬國明
近十年得蛇

我都估佢

應該有好多富豪想食佢 多過呀蛇 同其他人

黃智雯?

FC了
2009年，馬國明承認曾與無綫電視花旦胡定欣因參與《舞動奇跡》相戀兩年，於2011年和平分手，現時維持好朋友身份。

要拉返落去喇

咁應該都真係佘

又係呢條女，成日走出黎鳩up搏上位收皮啦

包胡定欣？
陳展鵬都唔要啦

我生出黎俾你un

N年前 已經有傳聞講姣蛇同有錢佬去歐洲 完事後直接去名店掃戰利品

鮑姐⋯

鄧萃雯先正

邊個係棋靈王?

嗰個係影后wor

我既標準，一線中既一線係指鄧萃雯，阿佘呢啲level，並不是什麼胡定欣唐詩詠

認同，胡同唐，離開tbb就什麼都不是。

Yes
但呢條女個background好可疑，而且係佘的話佢就唔洗密密拍啦，電視電影綜藝咩都見到佢啦。。。

咁撚索，真係唔要？

有d巴絲真係攪笑

范冰冰夠好撚勤力密密拍劇喇 咁佢又唔係雞囉喎

似係唐

能有呢個size咩

講真1球野做視后要搵接幾個廣告已經係度，而家1球野真係好少錢，仲要包一星期，好難相信

拉

估蛇

係都佘詩曼啦

魚包女且

佘好撚有錢
調返轉話佢100萬包起D花靚ken 我就信

啊～～～～

天使身材

老母朋友係澳門人做荷官，見過

你問佢本人
佢淨係食好嘢
飲紅酒年期一定要最長

邊個 留名

搞到我一笑個嘴爆拆tim

人地好驕傲自己係中國人呀

之前咪有人屌鳩佢啲貨賣貴其他舖好多

好耐冇見過佢

我只係想講 講一千萬都唔會出賣自己既人
10個有9個都有俾人包過

一線中既一線
一定唔係胡定欣或者唐詩詠

娛樂圈中越唔似淫賤嘅人係真淫賤

應該係阿蛇

不推文啊

屌你呢啲post都上熱門

不推文回覆

小弟之前開過關於連登重整旗鼓嘅建議Po
紅色為新增/修改項目

1. Post自我分類，可以係前面加翻[行動Po] / [文宣Po] / [待FC] / [已FC] / [情報Po] / [國際線] / [突發]

2. 需要巴絲打氣，可以開Po係感情台
(避免詳談夢境）

3. 多分享抗爭一方嘅食店 / 店鋪嘅服務，舒緩身心，又可以俾大家有得唞一唞

4. 多聽多唱肥媽首歌，個人會鬆啲

5. 重推十點鐘光復時間

6. 惜字如金，冷處理分化撚/失敗撚/五毛嘅言論，想鬧佢地可以開口鬧，唔需要係連登回應佢地

7. 推Po直接打「721 811 831 新屋嶺」/
貼文宣圖 / 行動日期時間地點，唔打「推」

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

比你簡2個人仆野，兩個年齡加埋要大過100歲

邊撚到索
寧願食米雪

何以戰？ (長文)

唔算後生啦佢

大契

胡定欣應該勁dry喎
成日自己去旅行同有感性文 睇得出好想拍拖 但遇唔啱人

不如咁講啦
你話無我都唔會信啦

Btw我想話呢個post長駐熱門係jm9
我知轉咗熱門policy 但呢個post我好似由8點食飯個時睇到依家凌晨都仲係熱門

其實一百粒包胡定欣真係唔多抵

仲以為係米雪

連登仔一見到tvb 同比人包就鳩衝入黎㗎啦

不

不推

唔係啦...呢句因該係講緊有賣自己品牌頭飾果為3線姐仔，一時up唔到佢叫乜名，但我幾個朋友都包過佢去澳門仲一齊食過飯

真 尤其係余呢啲級數

如果係真有其事 我估胡定欣

但我唔信1百萬包到視后級花旦。。。

鳩up多，自我宣傳

胡定欣
之前有聽過人講

有消息人士透露 K富商曾經帶過一位一線藝人去非洲睇動物大遷徙
ps 該藝人年齡同ali加埋超過110歲
拉

呢個我都聽過，
係玩具大王？定大劣富豪？

視后喎
不過畀人包點止一個

關大美人就係
姣佘仲係搵銀階段

其實人地又冇開錯台 想知行動post咪睇時事台個熱門

傅嘉莉肥叔叔

傳+莉？
做G做到通晒天

但唐姨姨唔係同搞英國升學條友一齊咩

唐姨姨好似同咗個搞英國升學條友一齊, 之前報紙好似有影到同埋我之前去條友搞嘅英國升學展都有見到唐姨姨嚟搵佢 真人幾靚女 好白

一百萬包阿蛇七晚抵啦
我一定會晚晚屌到佢開花呀
份人咁姣,一定好好屌

佢洗唔洗咁濫咁cheap呀
無性病都偷笑

Easy

蛇
利申：n年前澳門見過

做得娛樂圈嘅.....有呢D 唔出奇
咩質素嘅雞就會有咩質素嘅老細包
例子: 李澤佳 & 港姐季軍
傅kelly & 肥叔叔

一百萬 7 日, 有乜可能

普通姐仔都十皮 ......

善用不推文回覆

Su拉

普通不知名空姐過夜都要4 5 萬過夜啦，佘先100一星期？

不如話係你包

討論呢啲就不推文回覆啦

有興趣

證明多人有興趣囉

玩具大王

唔得㗎，啲連登仔好撚惡架，佢地剩係識睇熱門唔識睇時事台㗎

要包都唔包胡啦

拉要用埋不推文回覆先有用

拉！

推

擺明9吹博宣傳
佢不知名二打六都話自己
有人inbox開價50萬一晚
人地知名d既就話人100萬七日
知唔知醜字點寫

佢係成日過澳門喎，好多人晌賭場貴賓廳見過佢

連登仔d閱讀理解又會咁差嘅,100萬七日唔係講緊個一線女星呀

要包都唔係包以上個d啦

睇返內文, 佢冇話100萬7晚係視后喎
btw, 不推文回覆啦

胡 or 唐
佘一早大撚把錢

錢無人嫌多啩，咁易搵到100萬，點解唔接

笑到仆街

魔鬼身材還魔鬼身材 視后還視后 100萬offer還100萬offer 大家唔好撈亂

視后我估係胡定欣

煎pang知佢做雞咪唔要佢囉

假設 如果你用100萬 你想包邊個

姣佘係正..但好似老左D
唐姨就算9數
胡定欣似D

仲諗住有屍期姐

瘦田冇人耕

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

阿蛇有錢女黎架wor
唔洗做呢d野掛

佢同2185個0呢
算唔算

有玩過就知佢老作喇。邊有咁平。
TVB一線女星一般要100-150萬玩2-3小時1Q。

10萬只搵到D無名氣既Model仔。

利申：玩過

有邊個無反而難估

三個裡面最唔想係胡喎
唔覺佢靚/有女人味

你講就記得喇

個個都阿嬸都咁貴？

成球野俾你任玩7 day
緊係要屎忽都玩啦

捐去6...

蛇算唔算有公開佢同kfc

原來係佢
睇樣有係電視上見過但唔知名

做埋呢d野

但最後同左翁家穗

少年你真係太年輕
以前高登娛樂台不知幾hit
日日n個post上熱門

姣佘有錢極咪又係要返大陸揾食 拍強國片 連like下post都要彈弓手 收皮喇

話蛇有錢唔洗做呢d個班連登仔係咪咁天真呀
如果本身份人淫底鍾意扑嘢
而家100萬扑7日點解唔接？
(仲要唔肯定條佬有冇能力扑足7日）
同埋越有錢既人就越貪錢
拍戲你估輕鬆得過一晚訓係張床度同人扑野？

點解魚包女且叫棋靈王??

一線女藝人，澳門...肯定係姣蛇，唔使拗
早幾年大把人見過佢係澳門貴賓廳陪富豪賭錢

明做10皮野果個，就真係只聯想到 Kelly Fu

佘之前大陸富二代包 姐弟戀

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

唔想知

呀蛇點睇都唔係一線＂中＂

蛇點睇都一線頭，點會一線中

另外兩個肯撚定唔係一線中嘅一線
得蛇有紅埋去大陸

咁胡都有馬明啫

有乜出奇
周瘦拿都俾馬交華包過

近年冇公開戀情 但唐之前同洪永城喎

係咪一百萬一晚，七晚好抵屌wor，可能熟客

有冇可能係徐子珊，畢竟十年來有提名過視后

咁有錢咪又係跪低 做護旗手
如果真係咁有錢 唔返大陸揾食咪算囉

使唔使做埋愛先

識玩梗係cosplay
每晚要佢一個演過既角色嚟屌

一百萬係第二個藝人
擺明係三水妹 佢成日過大海

不推文 拉落熱門

坐左幾耐

阿蛇不時係賭場貴賓廳出現,陪人賭錢.
不過都唔算咩秘聞, 大把人見過

原來平時班玩家圍埋笑果個水魚就係你，tvb姐仔都一百萬一晚

花家姐

退

笑撚死

牙蛇賭場俾富豪屌個都市傳說居然冇人聽過

有錢先係王，視后大撚晒咩，影后咪又係俾人包

拉呀！

不是行動，拉

唔會咁重口味啦

咁快

胡曾傳過同煎pan，同馬明真係有拍過拖
唐e同洪仔拍過，兩個點都唔係一線中既一線
得返佘了，延禧爆紅，雖然之前冇睇過

！

阿姐圈內外都不知魅力非凡幾受歡迎

話撚左唔係呀蛇呀
個個都話佢做乜7
係呀里
咁樣成件事match 哂
又合返佢身價

個個都係

呢個一線尾，未拎過視后，仲有係被大台個老細包過